［玩具][小圈子]LA Lakers及迷羅 小圈子 討論區 4

Let's Go Lakers!

New Era

2016 New Rookies:
Brandon Ingram

Ivica Zubac

Larry Nance JR

D'Angelo Russell

Ice in his veins

Thank you Lou and Young

有冇推得咁快

lm

Molamola 仲邊有三傻

仲係冇波同牛🤦🏻‍♂️

下年波牛連線

全球最大的波牛上線了

大家願意用咩去trade pg?

愛滋佬

Brewer+ennis+deng

deal

鄭錦滿條命

如果pg唔係trade 去cavs/Spurs/Celtics/Blazers 其實等free agent 都suppose ok

而家就係塞同猗想要

打一年再黎就ok 如果佢真係會禁做

如果PG唔黎
姐係又行返前幾年條路
繼續FF D STAR會黎

睇下今年會唔會唔同，dlo果陣j視野分波，結果就變左curry咁，今年話波係打傳波為主，睇下打唔打得起其他人

系

The Lakers' plan to sign Paul George in 2018 is the NBA's worst-kept secret, but with the cap space they can now carve out - thanks to moving Mozgov's long-term contract for Brook Lopez's expiring deal - general manager Rob Pelinka is focused on adding two max free agents next summer.

"We were able to get amazing salary-cap relief and space, so in July of 2018 we have the ability to add hopefully two max-salary players to our franchise," Pelinka said of the trade, according to to ESPN's Baxter Holmes. "And that really fit into our long-term play. ...

"It was really the perfect storm for us and we felt like it's going to have a big impact."

Pelinka ff兩個max

其實好多賣點係court vision嘅大學球星，好多時都只係打transition打快勁，打陣地冇咩保證
當然我都希望波囝係New Kidd

碌柒，啫係下季要送大禮了

你快啲死

傳波應該唔驚
係驚波上到nba 會無左得分能力
進攻會變左四打五

我同鄭先生一啲關係刀無

唔撚好去塞

愛g佬

你=監躉

似melo個年,本身追完melo再追多個,用晒所有時間等melo

中肯

18年有咩FA?

你=當選民白痴

沾尸木

牙奏又mon post抽我水

抵啦

老表

99%唔走既西書

mj

ball fans lm

又轉

都話我迷波

我地迷羅

當體能強化版rubio，話哂都係黑人

射到三分夠啦

Nick young仲係唔係Lakers?

Russall 開始成長就換走佢 如果到時候打得好過Ball就真係慘

一個有射波又more athletic嘅rubio應該會幾可怕
希望ball真係今個summer練好d射波

都係少煮型

真

C: Lopez, Zubac, Bryant, Black (not guaranteed)

PF: Randle, Nance, Kuzma

SF: Ingram, Deng, Brewer

SG: Clarkson, Hart, Nwaba (not guaranteed)

PG: Ball, Roizer

暫時roster

rozier?

ennis?

呢個陣有冇30勝

george會係我地既人

波囝15-10
b囝16-5-5
george季中入 21-6
lopez 19-7

打錯, 係P.J. Dozier 係undrafted rookie , 簽左

ennis FA

ok
咁嘅話playoff不是夢

tank 多年先啦

pg之前上電視講過下,暑假會跟老大練波

望到時練波個時,老大加下咀頭叫Pg 2018一定要嚟我湖仲實際

唔 tank 得了

後備係唔出完新仔自己打😂

Lakers Trade Rumors: Jordan Clarkson ‘not well regarded’ as a prospect, NBA personnel ‘divided’ on Julius Randle

pg都未必真係嚟
Roizer係直情簽咗定類似training camp再揀嗰啲

我估今年pg都唔嚟多

金年tank黎做乜

tank完d pick都係送俾人

冇pick牙

TANK黎送比塞咩

屌無trade無搞作，清羅做咩
菠蘿b都叫有d話題，呢三年既second pick

愛G佬

米就系 人都簽唔到 清cap泥做mud

唔係迷羅 入唔入得黎

唔批評羅就得

起碼換到件攻力算高的內線，菠羅可能爭波打

而且牛同jc都要持球，換過有中距+少少背籃的中鋒可能有意外驚喜

就算今年pg唔嚟，其實都要清俄張約架啦，分返兩件事嚟睇，其實係合理既，不過加埋羅入去抵唔抵就見仁見智啦。

我信羅仔今年仲有驚喜呀

見你迷波就比你入啦

笑到我仆街

full video

NBA Summer League 2017 Game Schedule
>> All times listed are PACIFIC

Friday, July 7
Cox Pavilion
3 p.m. – Toronto vs. New Orleans (NBA TV)
5 p.m. – Brooklyn vs. Atlanta (NBA TV)
7 p.m. – Houston vs. Denver (NBA TV)

Thomas & Mack
3:30 p.m. – Milwaukee vs. Cleveland (ESPN2)
5:30 p.m. – L.A. Clippers vs. L.A. Lakers (ESPN)
7:30 p.m. – Phoenix vs. Sacramento (ESPN2)

Saturday, July 8
Cox Pavilion
1 p.m. – Washington vs. Memphis (ESPNU)
3 p.m. – Portland vs. Utah (ESPNU)
5 p.m. – Miami vs. San Antonio (ESPNU)
7 p.m. – Houston vs. Cleveland (ESPNU)

Thomas & Mack
1:30 p.m. – Dallas vs. Chicago (NBA TV)
3:30 p.m. – Toronto vs. Minnesota (NBA TV)
5:30 p.m. – Boston vs. L.A. Lakers (ESPN)
7:30 p.m. – Philadelphia vs. Golden State (ESPN2)

Sunday, July 9
Cox Pavilion/
1 p.m. – Atlanta vs. New Orleans (NBA TV)
3 p.m. – Milwaukee vs. Brooklyn (NBA TV)
5 p.m. – Utah vs. L.A. Clippers (NBA TV)
7 p.m. – Memphis vs. Sacramento (NBA TV)

Thomas & Mack
1:30 p.m. – Phoenix vs. Dallas (ESPN)
3:30 p.m. – Minnesota vs. Denver (ESPN2)
5:30 p.m. – Portland vs. Boston (ESPN2)
7:30 p.m. – Philadelphia vs. San Antonio (ESPN2)

Monday, July 10
Cox Pavilion
1 p.m. – Atlanta vs. Chicago (ESPNU)
3 p.m. – Brooklyn vs. New Orleans (ESPNU)
5 p.m. – Denver vs. Toronto (ESPNU)
7 p.m. – L.A. Clippers vs. Milwaukee (ESPN2)

Thomas & Mack
1:30 p.m. – Miami vs. Washington (NBA TV)
3:30 p.m. – Houston vs. Phoenix (NBA TV)
5:30 p.m. – Golden State vs. Cleveland (NBA TV)
7:30 p.m. – L.A. Lakers vs. Sacramento (NBA TV)

Tuesday, July 11

Cox Pavilion
1 p.m. – San Antonio vs. Portland (NBA TV)
3 p.m. – Chicago vs. Washington (NBA TV)
5 p.m. – Miami vs. Dallas (NBA TV)

Thomas & Mack
1:30 p.m. – Utah vs. Memphis (ESPNU)
3:30 p.m. – Philadelphia vs. Boston (ESPN2)
5:30 p.m. – Golden State vs. Minnesota (ESPN2)

Wednesday, July 12
Seeds 9-24 will play in 8 games at the below times and locations:
Cox Pavilion: 1 p.m., 3 p.m., 5 p.m. and 7 p.m.
Thomas & Mack: 1:30 p.m., 3:30 p.m., 5:30 p.m., 7:30 p.m.

Thursday, July 13
Seeds 1-8 will play against the winners of July 13th games at the below times and locations:
Cox Pavilion: 1 p.m., 3 p.m., 5 p.m. and 7 p.m.
Thomas & Mack: 1:30 p.m., 3:30 p.m., 5:30 p.m., 7:30 p.m.

Friday, July 14
Losers from games on July 13th and July 14th will play at the below times and locations:
Cox Pavilion: 1 p.m., 3 p.m., 5 p.m. and 7 p.m. (ESPN Family of Networks)
Thomas & Mack: 1:30 p.m., 3:30 p.m., 5:30 p.m., 7:30 p.m. (NBA TV)

Saturday, July 15 - Quarterfinals
Winners from games on July 14th will play at the below times:
Thomas & Mack: 1 p.m., 3 p.m., 5 p.m. and 7 p.m. (ESPN2/ EPSNU)

Sunday, July 16 - Semifinals
Winners from games on July 16th will play at the below times:
Thomas & Mack: 3 p.m. and 5 p.m. (ESPN2)

Monday, July 17 – Championship
Winners from games on July 17 will play at the below time:
Thomas & Mack: 7 p.m. (ESPN)

改名啦

Ys 佢迷波的

每日都懷念少煮

They dangled an unprotected first-round pick in

front of every team with cap room to dump one of

the toxic Timofey Mozgov/Luol Deng deals,

sources say, and finding no takers, finally flipped

Russell and Mozgov to Brooklyn.

都係嗰句
jim buss生癌死

jim buss 唔死都冇撚用

Jim Buss落地獄

Josh Hart🤤呢件大家點評價？

bleacher report覺得佢會有即戰力
9分一場

27pick果件應該無得出

大家唔好咁安心住
隨時又突然走幾個
班舊新仔仲大機 除咗mj打晒飛機嘅ball之外冇人係安全

ingram mj 都會郁·

我覺得B仔既成長時間仲需要2-3年
愛G佬隨時無耐性

3d player
防守好似唔錯

呢句野我記得兩年前大家對著A Brown 講過

josh hart 進攻skills set好好多
我未吹奏過ab 成日問佢幾時死

ab真係

又屈

你係

Ys佢的確係

少煮ig 已經癲左

影得幾文青既d相

好型。。。

射左。。。

流名牙波第一場SL打得唔好

然後比人屌BUST

睇到我硬梆梆。。。

咪撚咁gay...

唔使用手都射左點算...

我射左十幾次。。。

射出血未？

成班gay佬

留意到波入完樽好鍾意單腳落地，有啲擔心入咗nba會受傷

Ab依家去左邊？ 仲有無打波

dleague all star

D後排選秀點J得落

有時真係唔明點解20pick打後既拎到都咁開心
硬係覺得頭10pick先得

即係個trade其實係dlo+moz<->lopez
真心 27pick呢d係叫個名咖喳

JC zubac IT 依啲其實都唔差啊
馬刺都好多20 pick後

因為今年唔一樣
今年20-30果D 擺係舊年可能上TOP15

唔一定要選到球星先開心嘅
20打後pick選到有用嘅綠葉其實都算賺左

我都係27pick架清

我32呀

你擺上今年好似頭十喎清

都有d道理 望佢地個個成材啦

少煮

Larry Nance Jr. on D’Angelo Russell: “I hope he averages 40”

Former Laker D’Angelo Russell Received With ‘Lots Of Boos’ At Barclays Center For BIG3 Opener

客觀講
唔傷 打到32分鐘 上20分輕鬆

去到網隊應該多左球權
又唔駛打得好就收

應該有機會mip

屌撚死班撚屌

班垃圾開季就後悔拉吊

sport science終於有波嘅j片

係咪我眼殘，睇左幾次都見到個波撞車框頂落返嚟，特別係2:24

1:54清楚啲

試左幾多次

想問如果trade到pg 會係幾時黎

聽日

出場時間呀?

唔通to咩

larry仔係少煮真兄弟
少煮同羊單野啱啱發生嗰陣好似話得larry仔理佢

個單野好難幫羅少

D'Angelo Russell Training Hard MidNight For Nets IN Brooklyn

勁撚到

今年用條鳩bin 撚死愛滋佬

希望單trade會激發到少煮
然後bin鳩愛G佬

下年LA allstar係愛g佬面前攞mvp

Dlo 係咪向PP打法方向發展緊

節奏感幾好 希望開季瘋狂angle break

Cavaliers, Pacers, and Nuggets discussed 3-way deal with Paul George, Kevin Love

姐係pg 今季唔會黎

不過冇隊想要Love

又冇pg
又冇左少煮
愛滋佬
等睇下年off season拎住堆cap space但一個star都簽唔到

除左pg有家鄉情意結會想黎之外
邊個球星會想黎湖湊仔

駁唔到

呢個talk 係話before the draft ga

老波用心良苦

有預感一兩季之後全個post都迷波爸

廿年後起銅像

未開季已經上神枱

羅仔live

諗吓少主下年點bin愛滋佬c 個心就up up地

分分鐘喺返我地主場ice in my vein

真係屌一聲

愛滋佬冒咁大個險 都係搏PG嚟 依家乜春都冇

到時都唔知開心定唔開心好
好似人格分裂咁

諗起都

我依家最想睇就係
Dlo證明到自己
我係迷羅黨

迷羅

少煮聲音在笑 淚在飆 洛城那頭的你可知道

笑很好開心

隨時變下個harden

已經冇撚所謂了 唔理湖人了 少煮打好就得

lavar上左wwe

咁又唔會
希望湖人打得好，少煮又打得好

收成期之後少煮回歸

all star ball
all star 少煮
all star B
牛
豬

(PG攞完冠軍返pacers)

我都ff緊少煮27,28歲嗰時回家

見到俄佬個死人樣就

我都想少煮回歸

袋住千幾萬住完LA住Newyork
過多幾年衣錦還鄉返俄羅斯

The Los Angeles Lakers were able to free up some much needed salary cap space last week when the Brooklyn Nets were willing to take on Timofey Mozgov’s salary in a trade.

Unfortunately it came at the expense of D’Angelo Russell, as he was also sent to Brooklyn in the trade in exchange for Brook Lopez, who has one year remaining on his contract, and the 27th overall pick in the draft last week that brought the Lakers Utah forward Kyle Kuzma.

Lakers president of basketball operations Magic Johnson recently said one of the reasons for trading Russell was due to a lack of leadership, which is something that he hopes No. 2 overall pick Lonzo Ball can fill.

In his introductory press conference with the Nets, Russell responded to Johnson’s comments, calling them irrelevant now that he’s no longer with the Lakers, via Ohm Youngmisuk of ESPN:

“It is good to be here,” Russell said at the Nets practice facility in Brooklyn. “Can’t really control that, what they say, I’m gone. So it’s the past. I am here now. It’s irrelevant, honestly.”

Russell added that he plans to be a leader for a young Brooklyn team that had the worst record in the NBA last season at 20-62:

“Wherever they put me, I am going to take advantage of it to the fullest and that’s me being the leader right away,” Russell said when asked if he sees an opportunity to be a leader in Brooklyn. “I am looking forward to the challenge. You saying my leadership is being questioned, this is an opportunity to make the best out of it.”

睇黎少煮都好想bin magic c
希望佢做到

角吾角少煮段training 片佢dribble 同off-dribble jumpers 順左好多

迷波

已經迷到癲咗

唔覺
d動作依然好gay好怪

覺

少煮又po訓練片 根本係以前低調先比人話心態有問題
Btw 好撚勁

勁撚到

一貼片就係咁J

屌，真係好羞恥

At first I thought it was all a joke. Now I'm wondering if Lavar is going to be TIME Man of the Year.

LiAngelo Ball2 小時前
I took a quick nap to see these niggas on tv without me
回覆 924

如果我老豆係咁我真係想搵窿捐到入地核

lavar 除衫果下 lonzo個樣勁尷尬

下年係咪轉波衫轉nike?

變左緊身衫
以前T-MAC KB AI 鬆身衫
朗下朗下咁先型

睇個cutting真係好貼，同之前流出好似好薄咁...咪好易飛釘

緊身好7

屌，輸左 dunk of the year

廢事你地面阻阻

Sources: Celtics working to land both Gordon Hayward and Paul George. @WojVerticalNBA report.

RUMOR: Paul George reached out to Klay Thompson about playing together on the Lakers

有冇禁好J

Lakers nation?

"He has definitely has put in a call to Klay Thompson and he would like to play with him in LA." -Kelenna Azubuike on Paul George & LA.

聽講pg13 r緊人一齊係la打波

b囝典算

但塞好積極咁搶

睇下咩人著姐

塞有咩assets trade？

而家塞咁撚多small forward

送返個球星去同區對手
係我就送去對岸喇

用不季增磅打四號
第六人都得 我記得b囝不受助攻命中率係高d

見近排吹TRADE MELO咁行 FF下:
有無可能
JC+DENG+RANDLE>MELO

換左MELO番黎一黎BUYOUT完下年可以清CAP,佢想留又得,又可以拎去同溜馬同騎士TRADE,執番隻LOVE/PG

BTW,FF

Melo 我就不了

pg>>>>>>melo

kd=foj > kawhi > pg >> haywood > melo

原來巴打意思係志在清cap
Deng的話simc一定唔肯收貨

Tacko Fall 係今年DRAFT 定下年???

半隊主力打sl

咁都豬就

上年咪又差唔多

所以regular戰績

咁上年係要tank 嘅

有牙波喎 唔係好勁㗎咩 點會豬

今年選秀大年喎
應該27th pick嗰啲都好勁
點會豬

見到呢句野就諗起少主

福子都迷羅

Dlo city波衫.jpg

Knicks and President Phil Jackson are expected to announce that they're parting ways early Wednesday morning, sources told ESPN.

咁melo應該唔會走

佢free agent 唔揀chicago唔揀我湖 留返喺new york
而家柒到

我地偉大既Tyler Ennis 夠係2014 大年#18 PICK

真世三電話佬都係迷羅🤙🏻🤙🏻

佢乜能都迷

迷羅又贏一場

係得愛g佬反羅

愛滋佬又話trade pg?trade左去邊呀？

隨時trade咗去塞

佢去左睇塞喎

After Chris Paul agreed to opt-in on contract, Clippers are trading All-Star guard to the Houston Rockets, league sources tell @TheVertical

波叔離開LA

大飛

大飛賺啦 有癲狗 lou dekker 1-rd pick

大飛係咪已經覺得年年食住我地好冇癮
想俾我地食返

They've been kicking our ass ar

I'm assuming Blake and DeAndre are now driving to CP3's house to barricade the door. That's how this works, right?

波叔，第一SG,兩個波夠唔夠分？

Brook Lopez says Larry Nance Jr. was snubbed in dunk of the year for NBA awards: "I got a better view of it better than anyone."

Lakers are exercising their team option on David Nwaba

Brook Lopez Introductory Press Conference

zubac 又冇得打啦

Lopez睇好Zubac 未來方向已定

又要等多幾年 如果lopez簽返湖人

就算唔係 都應該會有其他star center啦
唔通真係zubac打咩 難d更上一層樓囉 每場10幾廿分鐘develop下is ok

Jordan Clarkson Recruits Clippers Free Agent J.J. Redick

Clarkson took to Twitter to start the recruitment process with a tweet that has since been deleted:

@JJRedick come across the street bro

— Jordan Clarkson (@JordanClarksons) June 28, 2017

如果續咗 就唔洗打 應該trade得

10幾分鐘點develop？
真係落場做下跑狗 打下對面啲bench咁就進步到㗎咩

唔要啦reddick
雖然我好like佢
但peak得返2,3年又要大約

收順d就話啫

Zubac勁wor

都要多最少三四年先上到peak

要大約簽其他人好過簽佢啦
如果真係簽佢我驚會變埋毒約

成班新仔都要多幾年時間先得啦

800萬一年 簽兩年ok

我反而覺得佢最快prak

打法成熟
可能潛力無咩但穩定10分7板

廿幾囉
magic咁想衝冠 一定唔會zubac打正選咖陰公

mj根本就係想做組隊王 on9仔
可以有星 咩新仔都trade得 除咗佢愛將牙波

雖然我迷波
但愛g佬真係吹波吹得太大

press con 係到叫波唔好破晒自己係湖人d記錄

呢個真，佢根本癲左
你話波囝勁到carry UCLA champ左就話啫
波係有潛力，但佢未免太樂觀

champ左就真係唔輪到我地揀了

一場都未打 就superstar又true all time leader
又叫人唔好破自己紀錄 又話咩等件波衫掛上去同mj kaj齊名
大佬 佢新仔嚟咋 當bi死㗎 佢都係2nd pick
唔見佢講多幾句 死9up佬

等睇少主ankle break波
drop 50 on his head

愛g佬偏心得過份

Lets go ball!!!!!!!!!!!!!

話唔定兩年後又話佢唔係leader又trade走人呢

虎撲6月29日訊在昨日湖人為新援布魯克-洛佩斯等人召開的新聞發布會中，湖人總經理羅勃-佩林卡就湖人新援布魯克-洛佩斯發表言論。

“我們不認為明年是我們重建的一年，”佩林卡說，“我們將之視為湖人年。我們會以洛佩斯為核心打造球隊，我們也知道他會帶給這個球隊一些東西。

“我們今天他討論的不僅僅是我們交易走的球員，交易不是為了騰出薪金空間，而是為了引進這樣一名重量級的球員而做的交易，我們很興奮這樣的球員能夠加入湖人。”

佩林卡同樣表示洛佩斯的加盟會球隊的年輕球員以榜樣。

“我覺得洛佩斯的加盟會給我們兩名年輕中鋒伊維察-祖巴茨和托馬斯-布萊恩特以榜樣作用，”佩林卡說，“在主教練盧克-沃頓的體系中需要大個子拉開空間投三分球，尤其是和朗佐-鮑爾和喬丹-克拉克森兩名後衛搭檔的時候，拉開空間的大個子可以允許布蘭登-英格拉姆空切，允許蘭德爾突破，我覺得洛佩斯非常適合球隊，他是一副完美的指引年輕中鋒學習的地圖。

次次都咁講
隊入面應該個個都核心

說好的pg13呢？

溜馬擺明攬炒

🦁開大口
你睇隊隊都未成功trade到

PG係想黎嘅一係就唔出意下年直接走咪得
已經決定左走又唔肯做衰人

trade左pg返黎先啦咁多野講

點睇都似有人獅子開大口
騎士出埋love都仲唔滿意
肯定要我湖出ball \ Ingram再加其他young players先肯收貨

trade唔到呀

前兩日有news騎士連Irving都諗住trade黎換PG

人地大飛火箭呢頭cp3講完走果頭就登鵰
愛滋佬點做野

木過阿木

死黑鳩

draft day到而家靜到...

今個交易市場我湖應該冇乜行動,留力2018年

想有行動都難，如果清倒釘就好

2018除左pg仲有邊個

簽唔到人話知你清哂啦

無限loop清左cap->冇FA->簽俄佬Deng 2世->太廢又tank->抽新仔搭毒約清cap->->又有cap space冇人黎->直接簽kobe個仔

kobe 個仔

唔簽FA由得啲cap放係到得唔得

留嚟做乜

做定期呀？
清完用唔到

一年max比力羊

羅仔: 屌你老母

俾佢去追下champ啦

再見🐐🐐
希望你拎返個冠軍

Kobe is back

好唔習慣

叫thomas唔得嘅

幾隊都開始有消息FA市場一開就會見邊個，開咩OFFER, 我湖而家仲係post緊d新仔同波training既J圖

愛g佬心中 牙波係最勁了

yes
愛g佬心中，牙波>>>>>foj

pacers就係想要ingram同ball換pg

你地係咪制先

不了

pacers越拖佢到最尾都係輸家，咩都冇

Mark Medina‏@MarkG_Medina
Lakers are not expecting to get Paul George in trade as they've held firm on keeping Lonzo Ball & Brandon Ingram.

狼成咁

連vander blue都搲埋打summer league,下年唔係又全rookie+dleague隊呀

有Brook

G League

Silver Screen & Roll‏Verified account @LakersSBN 58m58 minutes ago

Paul George is reportedly still telling his friends he's signing with the Lakers in 2018

求其要幾個pick咪算囉 到最尾乜柒都冇
嗰陣就笑4

blo carry

預撚左會黎

係唔知佢會唔會搵多粒星

summer league:
ball nwaba ingram kuzma zubac

未出發先興奮
Btw, magic 對阿牛下年好有期望，希望阿牛生生醒醒，打番年好波，續lakers後再trade

其實對面CP3走左之後仲有冇人識用DAJ

阿ball

幾時第一場？

Thomas Bryant 打唔打？

8/7好似

一定有份

我估個lineup係咁

又係衰慢

打陣地嘅話應該ok

其實呀ball 有無增重嘅計畫
睇極佢訓練隻手都好似筷子咁好易拗斷咁

MAGIC : Randle is our future
二日後: We trade Randle for Paul George

聽日我湖會唔會有人黎

未到七一，最快應該都星期六凌晨

唔會

我去

Magic Johnson believes Brandon Ingram will be a leader on this young Lakers team next season

屌愛g佬講野都信

將來係阿ball

有冇人法國愛g佬真係好多野講 有時仲要因講得太多而自打嘴巴

不如執rondo番黎教呀波打波

LAKERS SUMMER LEAGUE ROSTER

NO. NAME POS HT WT DOB COLLEGE
2 Lonzo Ball G 6-6 190 10/27/97 UCLA
1 Vander Blue G 6-5 200 7/17/92 Marquette
3 Alec Brown C 7-1 235 7/23/92 Green Bay
31 Thomas Bryant C 6-10 241 7/31/97 Indiana
4 Alex Caruso G 6-5 181 2/28/94 Texas A&M
6 PJ Dozier F 6-6 200 10/25/96 South Carolina
5 Josh Hart G 6-5 204 3/6/95 Villanova
14 Brandon Ingram F 6-9 191 9/2/97 Duke
0 Kyle Kuzma F 6-9 221 7/24/95 Utah
10 David Nwaba G 6-4 209 1/14/93 Cal Poly
19 Matt Thomas G 6-5 193 8/4/94 Iowa State
21 Travis Wear F 6-10 229 9/21/90 UCLA
7 Gabe York G 6-3 184 8/2/93 Arizona
40 Ivica Zubac C 7-1 265 3/18/97 Croatia

我驚最後阿波教番佢打波

去到邊都打一年

pg go okc

Oladipo + Sabonis

鳥權無了

唔係trade去猗/bos其實對湖係好消息

仲要同wb 打

On9 同我地就要ball + Ingram

溜馬
搞咁耐換兩件垃圾番黎

我意思係驚佢去左猗/bos會續約
去okc下年走人機會好大

得啖笑

要牙牛未算囉

我覺得不論係okc打成點，Pg 2018都會入我湖。
但前題係今年我湖要 表現到 隊波 有potential

放長雙眼睇下pg13頂唔頂得順wb

好彩去夾wb ja

如果去波士頓就好危險

家陣波士頓應該都好開心
又有靚PICK

可以專心拎牛jc清deng了

有mj2.0驚咩

pacers

始終一年後大多變數....

溜

得啦 如果wb同pg可以夾得掂 咁我湖等食屎

okc 一個唔願意俾豪華稅既老闆
我覺得惡唔出樣
得罪講句
下年唔去湖人都唔應該留雷霆啦

新湖 留名

溜馬幫人食埋爛約 pick又攞唔到on99
咁都唔做下人情比湖人

兩個夾完一季
一齊番LA打波
ff下

明玩野

冇了冇了 pg

愛g佬啲計劃衰曬

牙笠

抵撚死

班傻鳩仲笑鳩我湖用牙手換

牙牛

牙滿

溜食爛約都唔益我地

2018fa 應該求其簽人塡爆薪金,當交數算

做乜要益你 同你有親？

又要tank多年

今年tank 黎都無用

今年簽定roll player 下年先星ok?

想叫春

pg 呀 pg 呀

又冇左少煮又冇 pg
吾想做人啦

有牙波真係吾京無playoff

The Lakers spoke with free agents Andre Iguodala and Rajon Rondo tonight, league sources tell

無得tank playoff又入唔到

我湖個陣砌成點

Ball
Clarkson
Randle
Lopez

Ramona on ESPN saying IND didn't take LAL trade bc they likely didn't want to give PG what he wanted w/out winning the trade
專登既
唔想成全pg

The Lakers spoke with free agents Andre Iguodala and Rajon Rondo tonight, league sources tell @espn

仲有mclemore

ingram
nwaba 可以打sg如果要返jc加強個bench

又冇pg, 得四個新秀同lopez
分分鐘衰過上季
今季成績差18年實簽唔到人

可能Lbird唔like 愛滋佬

西岸已經好撚on9

愛滋佬做緊乜呀 死黑鳩

老實講，我真係冇大家咁有信心pg下年一定會黎我湖

新人留名
支持B仔

人地就係唔想trade比你

屌愛姿佬都無用

依家FA簽人又唔係 唔簽人又唔係
簽iggy依啲 一定要3-4年大約先肯黎
求其簽啲人返黎一陣又包尾送pick比人

簽iggy咪玩啦

上年咪又係要大約先簽到deng同moz返黎 唔係既話人地彩你都傻

咁唔trade少煮仲好啦
起碼少煮多一年機會

D死黑鳩做野真係信唔過

黑鳩番落去打波啦

唉不要再說了

用ball , ingram trade你地係咪ok先

人就識清 清完又唔識簽

如果到頭黎BALL打得不似預期

打得一般嘅話等睇兩年後俾人trade走

你唔係咁有把握唔用ball b trade到pg黎既 你洗鬼咁急搭羅清俄咩 而家就係唔用ball b trade唔到嘛

trade完重要公開話少煮唔係leader嘅料
搞到少煮嬲嬲豬 遲啲人地打起左都唔會再番黎

認同

如果當初湖用dlo 黎換pg 都無咁嬲
屌你依家攞黎清cap
pg 又唔黎
攞住啲cap做乜柒

可以開兩張max 然後衝冠

好似係

我都覺得唔會，除非雷霆戰績太爛，或者同西書不和，否則佢應該唔會再轉隊

要盡早清走俄佬呢啲阻頭阻世既交同，就惟有犧牲少主

首先 dlo +俄佬 換 pg
Pacer 唔一定會accept offer

第2，依家係pacer唔撚益你lakers,唔係Pg唔想黎lakers

第3，今季簽唔到pg, 自然冇左bird right ,黎緊只可以開少左張max。

都無星肯黎開到max有撚用

溜馬擺明就係玩野，你想去湖人我就偏唔俾，容乜易第時其他球員有樣學樣

加上draft 埋阿波，一定會分薄左dlo 球權，不利dlo未來發展。

屌你老母如果俄佬打返起
我飛去老美砍鳩mj

Bird right唔關事，點都係開得兩張max

而家dlo就好似當年odom咁
Trade走係計劃嘅一部份
點知人就走咗 不過目標人物就嚟唔到
當年cp3 今日pg

而家都唔係bird 話事啦

你試都未試點知掂唔掂
你清cap之後簽到星都話係計劃
咩星都簽唔到你清cap黎做咩?

又唔好咁講
pg係話出年先黎嘅
Mj又冇話今年會一定要trade for pg

少煮慘烈犧牲

清cap黎有位簽星

有少少唔同
Dlo 明顯係為左清阿俄 而陪葬。即使今季pg 黎唔黎都好,阿俄or deng 注定會被清走。

希望佢真係嚟到

咁樣講，dlo +俄 換 lopez or PG,傻既都識簡PG。
清cap 個part,如果今季清唔走 俄 or 釘，下季Fa 既操作空間細好多。Lopez 個份一年約，完全係match 湖人既需要

如果係等18fa既點解要咁急搭羅清俄 下年唔會易啲清咩

如果下季 先搭dlo 清牛，換番黎個位球員本身都已經佔左 cap space (有錯屌得細力d)變相騰空唔到兩份max cap space

如果要夾DLo trade 下年好難

下年ball + Deng ar
終極大佬deng成20m呀

Bird你老母 比人兜撚左啦

出年搵鬼黎 希望新仔打好D

下年trade dlo一黎打得差既value跌，二黎又過多年新人contract變相如果打得好又係平用一年之後要錢續，同埋blo除左expiring contract之外都係準all star，好用可以傾續約，唔好用既咪唔續，下年先trade咪又食cap space

只可以講愛滋佬做野好果斷幾搏下，係唔肯定trade到PG嘅情況下相信波會好過羅 去trade走佢，而家真係只可以給果論去評佢.
保守啲嘅應該會揀原陣打一季驗下貨用表現去取捨

巴打心水清

最壞情況
下年冇星過黎
拎住堆cap打飛機
最後簽兩張垃圾約交數
loop返去16年

今年新仔表現好+18簽到pg ,自然吸到星
新仔表現好+18簽唔到pg , 一定冇星黎。

新仔表示差+18簽到pg, 有可能吸到星

新仔表現差+18簽唔到pg ,一定冇星黎，拎住堆cap打丁。

總結，湖最有可能簽到既巨星得PG,如果18簽唔到,湖等收皮

點都收皮

Ramona did also mention that IND did not want to trade George to the Eastern Conference

Woj on ESPN: OKC banking on PG realizing that best chance to win is staying w/ OKC, not going to LAL

正常呀

做乜野我個小圈子多左咁多35色漆既人--

如果PG想to win根本起碼至少數廿隊先會數到湖啦

又爆閘

我迷羅既 ， 叫你地負責人出黎

你隊友係負責人

當我冇搵過

總結：有pg就有機吸到星
但對於下年簽到pg我唔太樂觀

愛g佬復出打晒佢就唔驚嗌

羅子value唔會跌 第一點已經錯

講得好

唔好單單打打啦

9up有個譜啦--羅仔就好似樓咁有升無跌

牙波will lead us

The Lakers announced that they have waived center Tarik Black

黑仔

愛g佬搞咩，今年市場上冇咩既fa ，都係博下年pg 既，做咩唔要黑仔

Thank you black

就快成隊走撚晒得返牙波一個

好快變rookie＋Gleague隊

b仔都唔會走啦

儲咁多cap今年做乜鳩...

場外波火力支援

black 走都唔係壞事黎嘅
起碼代表湖肯比zubac打多啲

These guys ain’t played a game, always hurt, and at the bottom of the totem pole. So guess what, get your a**es off the goddamn Tweeter, and get in the gym

summer league 名單

搖撚準備

認真 發夢夢見牙波第一場nba
16分6rebs 6asts 6blks

禮拜日就瞓多陣喇

嘩，冇留意兩日
溜馬痴鳩左線

成隊一隊上哂

條撚樣
92年出世打sl?

仲要著1號

唔想益東岸，又唔想順pg意

攬炒

一向撐lavar

g league mvp

Bird收左皮啦 唔關佢事

愛g佬留埋d＄到時破紀錄高薪續牙波

建議你唔好醒

都未必 只係代表pf位太多人 luke都係打小球

Magic johnson在下一盤很大的棋

最後輸得一敗塗地

俾人剝光豬

仲係溜馬做緊顧問

潛力狼狂簽人

唔潛了

我湖應該冇trade/簽人，陣容已定，summer league 可以開始練兵

Lakers have 'strong consideration' on Rajon Rondo
(Ramona)

Ball仔打bench?

如果一年約可以接受

都幾on9 上年簽釘返黎阻住B仔
今年簽朗度返黎阻住波真係on99

利申 仲係覺得rondo 唔錯

都好過innis果堆

佢有無用

真mentor
教下條友打半場一流，應該學到好多野
加上都冇後備pg

有，想要
黎打正選/後備sg

呢個正wor

Jc 打第六人佢打正選

指揮攻守都勁

12-15m就ok

一年就ok

多年就不了

蜀中無大將嘅球隊就最啱佢

侍仔幾好用

Shabazz 同Waiters 我會要前者🤔
一來平d, 二來身型好d

Lakers and Rajon Rondo have mutual interest, source said. Rondo's rep made initial contact with Lakers Friday night. No deal in place.

Rondo gauging interest from other teams. Lakers let it be known they are offering just one-year deals.

Lakers seen Rondo being a good mentor for rookie Lonzo Ball.

Free agent Ben McLemore is finalizing a deal with Memphis, league sources tell ESPN.

target又少一個

怕唔怕整衰哂更衣室氣氛呀

Mj點夠箂利黎牙

愛g佬真系出黎搞笑架wor

寧願用一年約簽過氣球員，好過同 2線頭/1線尾球員簽長約
上年就係簽左俄，釘，見過鬼怕黑

1年約狗沖啦

老老實實，食粥食飯都係睇下年PG 黎唔黎，今年都係練新仔

好驚ingram summer league 比人爆死

又唔我地錢又唔影響出年
1年30m又有乜所謂

爆發死

就算冇進步
Keep到all star之後嘅水準都夠做喇

又要TANK牙

B仔種身型係咪無可能練到lbj咁？🤔

根本冇人可以練到佢咁

一直好撚煩emibiid, 成撚日以為自己好撚勁
一季打多過60場再講啦
d人吹奏emibiid 仲撚好笑，叫佢大帝
乜春都未贏過就話大帝 邊撚度大呀

事實係佢真係好撚勁

不了
PG同WB 組成新HEHE THUNDER

老老豆豆
成日傷嘅話幾勁都冇用啦

今次我又撐你

屌，咁條友話自以爲自己好撚勁麻
咁佢真係好勁
勁還勁，玻璃還玻璃
兩樣野

trust the process呀清
今季miss 51場下季miss少d

查返記錄
ben simmons 係NBA入樽次數同牙ball一樣

15/16賽季，UCLA場均77.5分，排全國第67，每百回合進攻效率107分，全國第116。

16/17賽季，UCLA帶到場均89.8分，全國第2，每百回合進攻效率121分，全國第1。

牙波

占屎同oneal一樣
佢地有既天賦
搵多一個都冇

Rondo我覺得真係唔差喎
係驚我鎮佢唔住姐

公牛係個教練on9姐

講緊天賦

Summer League大炒唔到其他隊，準備下季繼續包尾

佢防守係有heart,但成日落手
Nba 愈吹愈嚴,佢好易比人draw 到foul
唔係話怕佢比人foul out,係怕太快到team foul 。

另外，簽rondo 玩一年，有何不坊？

其實湖人係咪唔夠人開波

笑撚死
不過認真，佢嘅心臟都幾大，坦白講，關鍵時刻罰球其實唔係講技術，係講心理壓力。
你諗下佢都又唔係主力，出嚟射罰球真係好會好大壓力。好多球星就係處理唔到果種壓力就算幾好技術都會消失。

The machine 好似係自稱

諗起佢學kb 個隻貼身防守次次比人吹就笑左

2010對太陽game 6

記得kobe都好撚緊張😂😂😂

個陣我驚到唔敢睇

成場無出過，搶7射個兩下罰波真係九成球員會手軟

除左佢多左新人既 好似係

高大靚仔，有ring,屌過靚女明星
人生贏家

Role player 黎講sasa真係無咩可挑剔

射到波，有防守

又識接場外接奧當既傳波

pg+westbrook一齊黎我湖

好小氣

波份約

33.4m 4年

有啲貴

咁貴
多過以前狀元約

仲貴過一啲綠葉fa簽嘅
mj唔洗迷到咁呀嘛

新仔人工定左架
唔係想比幾多就幾多

The four-year contract will pay ball $33.4 million, assuming the Lakers offer him the full 120 percent of the league's slotting for the No.2 pick - the maximum allowable and standard operating procedure for most franchises. (H/T@bleacherreport)

Free agent George Hill and reps are meeting with the Lakers today in Los Angeles, discussing a one-year deal, league sources tell ESPN.

專搵人返嚟頂住Ball

正常都係120%架啦
上年ingram前年dlo都係

反波又輸

正wor

季中又可以放比d沖冠隊r著數

老大都有讚莎莎夠勤力

聽聞簽George hill一年 要多個waiters or rondo就正

咁班新仔拎去堆填區算啦

兩號位唔夠人 加上hill做波mentor

Jaylen brown is dominating...
如果B仔冇咁既表現點算

其實我地仲可以簽幾多個人

星期六去左旅行一落機有得睇ball

一年約正呀

季中操作好有利

如果山仔待仔B囝牛囝盧比斯咁又好似唔差wor

最緊要簽一年牙愛G佬

艾迪巴約勁到。。。

waiters 算啦，應該好多人爭

yes倒戈入波鏟草

夏聯戰報: 榜眼5分2助6失誤，上年榜眼20投5中得10分

Zubac 20+ 20

好似曾相識

好撚驚第一日SL就打得差

力🐐好似幾搶手

聽講kd都去左游說

去金洲啦

好想睇羊叔拎冠

Brandon Ingram signed a 2 year / $10,801,080 contract with the Los Angeles Lakers, including $10,801,080 guaranteed, and an annual average salary of $5,400,540
點樣一樣 牙波一年成8百幾萬喎 ching

Cap room 唔同左牙

第1年係6百幾萬
Ingram正常價Ball就拎max (1.2倍)
同埋Ingram 得2年約咁少咩

只係覺得同樣係2nd pick
唔好咁偏波 又唔係真係超晒班

上年bi第一年人工$5,281,680
標準工資$4,401,400

大家一樣都係full 120 percent何來偏波?

我波又嬴

姐係全世界工資上漲左

香港無

無咩世界

我湖之光

今年ball第一年標準工資$5,238,800
x1.2=$6,286,560
上面話800幾

人地塞果2個今日貢勁
好驚我地d榜眼SL都屈吾到牙

Tatum>>>>Fultz

tatum即戰力 不過係垃圾塞應該得10-15mins打

唔用crowder咪得囉

kris dumb上年SL都勁啦

兩個都19歲喎ching tatum都算潛力股

Free agent George Hill has reached agreement on a three-year, $57M deal with the Sacramento Kings, league sources tell The Vertical.

冇埋

愛g佬學雲爺爺?

險簽系列

Jamal Crawford preference is to play for Lakers

Lakers meeting tomorrow on Waiters/Rondo

If Jamal Crawford is traded to the Hawks, his preference would be a buyout - and would prefer to join the Lakers, per ESPN.

帶住牙波

簽咩，講左照sl陣打

有撚用咩

老JC又話嚟教Ball喎
唔通教佢瘋狂crossover然後自己上

依家只求執到rondo+waiters 開季，但唔好比垃圾約+清到釘

叫kobe 打比rondo 黎幫幫手幫一年啦

最好平約執埋長毛

如果我地個Jc 進化到佢咁

就大獲

我係覺得kobe已經做咗嘢
湖人rr9先開始傾

Free agent guard Derrick Rose will meet with the Los Angeles Clippers on Wednesday, league sources tell ESPN.

Sor睇錯

做乜鳩

唔好過大飛呀Rose

Gordon Hayward去Bos

好廢
個個去west打大佬佢就走去East

Don't expect anything to happen with the Lakers and Rajon Rondo today, per source. But Rondo still very interested in Lakers.

可能r多年

決定撐老波了

喇叭波

聽講porter join籃網喎 同少煮同lin一齊振興爛網

一向撐老波
無反既理由

估下我湖下季西岸排名

第8

等睇free agent簽到咩人先啦 雖然應該都係得個吉

唔係最尾就尾二

我都係咁話，想簽一年有邊個睬你呀

FA有咩人簽得過
冇lopez我覺得可以試下noel
依家諗諗下其實唔洗簽經已開得波
除非trade牛同jc
但最後一定送pick比人

noel 我覺得無咩機會
就算佢走都大把球會搶
我湖根本唔夠本錢同人鬥

有pg另計

pg 肯定今年唔黎啦
你真係咁有信心pg出年一定會黎?

我湖成日俾人笑：創造力量同幻量會嚇你一跳

下季我地西岸包尾，點叫PG黎

Free agent guard Nick Young has agreed to a one-year, $5.2M deal with the Golden State Warriors, agent Mark Bartelstein tells ESPN.

死毒撚kd

屌你老味waiters 又無埋

撚有人會黎咩 係愛滋佬先會信有big names FA黎湖人

屌無個幫到手呀波打唔起隊友又比人話bust一入nba就hard mode

我意思指，冇pg,下年fa 難簽到人

只求rondo+olnyk了有無機換到ab0番黎？

咪ff啦

Thank you Young!

monk同dennis smith做咩唔打sl

Monk 受傷
好想睇dsj 係咪都傷左

命中率。。。

說穿了 無人會肯黎吧

再見

咪同dlo一樣 打唔到預期咁好就廢
咁對dlo都係咁 對波一樣係咁

真係打嘅時候點算

我曼下一簽先定我湖

個射姿真係

年年tank

湖簽朗度難啲定曼簽朗拿度難啲

完全撞手神，0 consistent
無可否認，dlo shooing 屌打Ball 。
Btw 個shooing form 係未改左少少，抽個波上黎個下，好似冇咁怪，但出手個時，左手手爭都係好7

總之牙波係mj2.0
佢sl冇8+ast都已經稱不上榜眼了
1同3 pick表現咁好

tatum好正

連加特入波難啲

華西用左腳出波難d

阿仙奴都簽左拿卡 幾時到湖

下季繼續打小球 但無人識射三分 唉

其實個個位都射得
但冇一個係準 令你覺得佢出手係會入

最準果2個都走左

dlo ig block晒湖人d fans page

真心 少煮射波真係好j過呀波太多了
你話傳波 少煮都唔差啦！就算呀波好d都唔會差太遠

爭氣啲呀波仔

好小器

Magic 話 everyone can pass but Ball can Make the *score *pass

愛幾深 怨幾深 韶華去了未再來

比我都會咁啦
做俄佬陪葬

我曼都簽埋Lukaku
我湖呢

咪係仲要佢一走個個隊友管理層出黎吹奏一場都未打ge呀ball佢係到果陣又唔見隊友話有得同少煮打波好開心果d
所以呀ball打唔出預期我實屌撚死佢，幫少報仇

得zubac ig post左相
nance就轉左twitter profile pic做ice in my vein

如果波真係bust 又冇少煮 下年實無PG
到時我真係想死

19000

估計第一場Ball數據 6pts 6ast 3reb 3to之後贏波 大家就J佢BBIQ.

少煮真係嬲

6+3+6都J
至少12+5+7先收貨

望下狀元同探花表現....

ast 點都要8+先收貨啦

大家咁低估波仔
應該有15pts 6rebs 12asts啦

呢個真 佢冇8+水硬

留名待笑，dlo

呢個真，Jc randle兩個算打左2年，都冇咩表示。
證明少煮份人應該真係有d問題

認真有Zubac
我去打保守估計都10+ assists....

睇相都留意到
Lou Young JC 牛 1 group
DLO Nance 1group
Nance Zubac 1 pair
B仔冇話同邊個特別friend

b仔模板係獨撚

一齊沙灘跑步

我同豬仔好老死黎，成日同佢Twitter互寸

係呀

成日以父子相稱

富巧撚勁

證明Ball有料

j定ball啦

kris dunn同猗條友夠勁啦上年

b仔好似同lou都friend friend地

It's looking like the Lakers are going to be the worst team in the NBA this season and they don't have their pick. Basketball hell.

希望唔好送大禮

東岸都幾隊爛隊
sun 都無咩動作下
我地應該唔會係the worst team

如果爛網成績好過我湖

如果少煮ice in my veins我湖

愛G佬其實做緊咩

捉緊棋

簽唔到勁人就預左

連簽d role player 少修少補刀無

d人唔肯簽1年

我覺得暫時可以接受
心理上係好想有新面孔睇下
但依家講緊 role player 都成5千萬4年
變相又鎖死左 18年係fa 既操作
而magic 一早講明眼光放 2018年自由市場
暫時一個都簽唔到既主要原因係我地出得一年約

反正簽唔到人

簽rose 黎打一年啦

講到人地肯黎咁

I can confirm Lakers "have shown interest" in Rodney Stuckey, but very preliminary. (@AlexKennedyNBA first reported)

呢家係湖出得一年約，所以先冇人黎

下年d role player FA好過今年啦

下年先諗

愛g佬擺明淨係想trade 星黎啦

一向講緊focus 18fa
今季如果trade到pg係out of expectation
依家無咪照原定計劃囉
不過上面又要diu無人黎
依家target人又要diu唔係big name
跟住tatget big name又話打球星波阻新仔發展想睇育成

如果hill話肯黎不過要至少2+1年約deal

岩

出手搶d實用老將駛幾貴

唔係佢trade新仔清cap行組巨頭路 得鬼閒屌佢簽唔到big name咩

死愛G佬

佢肯循序漸進

鬼有人屌佢牙

我屌佢我刀驚啦

組巨頭無問題
屌你依家想簽啲垃圾返黎
17打得差18撚會有人黎
點撚樣focus 18fa

其實上季打得夠咁差pg都話18黎
點解擔心下季打得差會唔黎?
如果pg黎我覺得唔關戰績事

懷疑PG係咪同愛G佬make左d咩promise,唔係愛G佬做乜咁老定

好啦，我知我係FF過龍

愛g佬寄愛g針比pg!?

就黎睇到波仔比人笑係bust

想朝8:30

希望湖人唔會雙重標準
如果波仔打左兩年唔符合預期請trade走佢

利申：想佢打得好

練Ball

trade dlo返黎

到時dlo應該係22-5-7既頂級combo guard

其實根本就唔急，一直都覺得真係等波囝有表現先trade dlo都得，根據表現去取捨一定rational 過咁樣all in落個rookie到

起碼波心態唔會好似DLO咁垃圾

籃波界普巴

仲要兩頭唔到岸

牙波summer league 好重要
雖然summer league勁唔代表啲乜，但係廢就一定係廢

湖人前力量訓練教練Tim DiFrancesco 分享了關於科比、英格拉姆、慈世平等人的故事

關於科比

談到第一次跟科比見面的情景，真的記憶猶新。我當時第一次看到他，我走過去伸出手想要跟他握手。結果他，推開我的手，說到：「不用整這些虛的，咱們準備開練吧~」

還有一次，球隊在孟菲斯剛經歷了一次艱難的失利。然後我們飛往芝加哥吧，奔波折騰完，都已經夜裡3點了。我回到酒店躺下基本上就4點了，然後大概4點一刻的樣子，我快要睡著的時候，我收到一條短信

科比發來的——「嘿，你在幹嘛呢？」

我當時心裡就在想，「你說我還能幹嘛？當然是準備睡覺了。」然後我就回覆他：「那你想讓我幹嘛呢？」
「我現在要去訓練，15分鐘後我們訓練室見！」——我想也只有科比會這麼回覆。

我沒記錯的話，他在等我的時候，在酒店的鋼琴上彈著曲子……酒店裡，大半夜4點多彈鋼琴，等著去訓練，估計真的是沒誰了……

然後他在訓練室訓練了一個小時。大概4：30--5：30AM

關於上賽季的訓練&慈世平

【Tim有一個關於球員們的訓練追蹤紀錄。之前的時候，凱利經常佔據訓練紀錄榜單的前列。那麼上個賽季的情況呢？】

上個賽季，基本上排在前面的是，英格拉姆和祖巴茨，他們倆基本上齊頭並進，排在前面。另外，我要說明的情況是，如果卡爾德隆在球隊待整個賽季的話，可能他會超過兩位新秀。沒想到吧，卡爾德隆在球隊的時間裡，常常盤踞紀錄榜單首位。他超過了大家，甚至打破了凱利的紀錄。這個真的讓我看到，作為聯盟中的老將，這些職業球員的態度，像費舍爾、加索爾、毫無疑問科比，還有慈世平這些人。

還有，說到慈世平。然我印象深刻的上個賽季的最後一次訓練。我們都不太確定他之後的安排打算怎樣，而且那是賽季最後的一次訓練。但是慈世平依舊非常的認真，一項項嚴格按照設定完成。
訓練之後他馬上去冷卻室15分鐘，我看到他又去到力量訓練室，還是那麼一如既往的完成練學。我想他完全可以說，啊這是我最後一次訓練，我可以冼個澡然後回家去了；但是他沒有。在我看來，這是非常可貴的，我認為他在用實際行動表達，一名職業球員的態度素養。

關於英格拉姆

前面也談到了英格拉姆的訓練熱情，還有就是這個年輕人各個方面所展示出來的那種平靜和自信。這種感覺從我們選中他之後不久，我就感覺到了。

在他搬到LA之前，還有一段時間在北卡做一些準備這些。那段時間，球隊決定讓我和球隊的另一位訓練師一起到了他的老家，Kinston。他和他的爸爸帶我們去了他之前訓練的球館。我們想要更加瞭解他的情況，因此我希望能夠跟他一起做至少一次的訓練。

我安排的訓練有一定的挑戰性，我希望能夠觀察他究竟如何來應對。整個訓練過程中，他都沒有多說些什麼，但是他的表情、還有對於我每次提出一些練學要求時的處理方式都讓我印象非常深刻。

我接觸過不少的球員，不少人可能都會問我：「我們要練這個嗎?不會吧？」我會點頭表示的確如此，這僅僅是熱身而已，這些剛聯盟的人們可能覺得是整個訓練過程了。所以在力量訓練室裡，會不時看到一些新人們翻白眼。

然而，英格拉姆這個孩子的表現卻是，「接下來是什麼？我們要練哪些？」「我們能再做更多嗎？」他話不多，但是這是我能從他的表情、學慣、肢體語言中得到的信息反饋，永遠是「我們能夠再多練一些嗎？」，一整個賽季下來，都是如此！

這個孩子真的會與眾不同，當一個19歲的孩子有這樣的堅持和態度，他的未來有無盡的可能。

我一路都咁講

屌你咩神軒

Sources: If Caldwell-Pope's willing to do a one-year balloon deal, the Los Angeles Lakers have significant interest in pursuing him.

Giant "IF" though. As we have seen this summer, players want the security of multiple years

簽到真係幾好
sg位冇人 佢守波都好似唔差

佢冇錯wor🤔

咪老屈波仔喇
Trade DLO 清cap
Magic 係all in落出年有2粒星度牙(笑)
有星黎ball仔b仔都照trade喇條友。。。

就算係清cap都可以睇表現決定DLo 波囝二揀一 個問題唔係佢搏唔搏得贏（兩粒星+波比DLo打得好），而係佢根本就irrational/眼光太獨到 tbh

The Lakers aggressively tried to acquire Avery Bradley, but the Celtics ultimately decided to send him to Detroit

吓？

簽到我直播飲屎水

呢件極品3D塞爾特人射落海都唔撚會益湖人

塞係唔會同湖網做trade

都係個句，等多一排既話，dlo打得差value跌(跟住全世界都會話dlo value唔會跌)
dlo打得好既，新球會又好快要諗高唔高價續約唔用得耐張抵既新人約，到時既offer亦都未必好得幾多
何況今年trade張expiring contract黎下年mj想大展拳腳既fa有更大自由度
純粹用經濟角度黎講，trade係合理

如果multi-year大家又簽唔簽
根本依家湖個個都淨係肯比一年約，無人黎都唔怪得邊個

Kcp 4年72m咁上下又點睇

你咁講嘅話係咪trade牛佬合理啲 佢早過DLo 續約

睇波

Vander Blue
Lonzo ball
Brandon Ingram
Travis Wear
Ivica Zubac

trade左去Detroit換左Marcus Morris，所以Detroit先Unload KCP
但係Detroit原本offer KCP 5年 80m，完全唔到KCP所期望
我湖得17.3m cap space

有無link?

anthony brown

黎啦黎啦

lonzoooo

lonzo to B

Wow

ingram 係咪高咗

b

ingrammmm

waaaaa

ingram bin c

B jai

b仔

B囝勁左甘多
咩料

屌你，ball個身型仲削過dlo咁

我都覺高左

binc

dlo pg黎講都幾大舊

Blue搶波打

想攞表現爭NBA位？

明顯

fultz 睇波

豬

唔知做乜

SL個教練係？

唔知少煮有冇睇緊呢

ball過左半場又係行行企企

Bryant for 3

Ball表現好差？

Thomas有d料到

布萊恩特幾好

決定反波

bryant勁撚到

針住ball

除左第一球alley hoop後，可以話隱左形

大黑腸

0 0 1?

我比較在意BI可唔可以SM人

係冇咩點表現 攞到波好快就傳走

ball 條癈柴

想睇佢強姦其他人

暫時無咩快攻環節

叫得bryant都唔會差

kendall marshall >>> Ball

反而佢幾搶眼

如果BI SM唔到人真係會俾人笑

有冇人有link

一陣suns vs kings 仲正

J.Hart

Josh Hart都唔錯有攻有守

#834

Bryant好多波打

pick and roll 輕鬆傳入去

波

有fg了

bjai bryant

thomas bryant

一個普通putback 個旁述都吹到話因為係iq

Bjai輕鬆一步過

有d驚bryant攞roy

Bryant勁到😂
rip Zubac

bjai而家殺入去好撚勇

會然zubac典睇

牙豬今場有排坐

上季已經系啦

fade 乜鳩

都可以係既，佢foreseen到個波唔入，方向都要ball iq

B仔keep住進步

bjai

Bryant

B仔撚狗咁撚 傳得好靚

頭先bryant 咪又有putback
屌，咁都要吹捧好嘔心

呢個組合有chemistry

bjai 好正

Ball 比人一下過

TB

屌，ball d outlet pass 力度控制咁既
一時就傳到人膝頭咁低，一時就勁撚高

B

ingram 真係高咗

Bjai 又屈

極到

Ingram 有火 對住zubac 屌

post fade away

KD 化

走啦travis wear

豬仔俾人屌打

BALL

bjai<3

wa ingram 堅正左好多

Bjai屌打

B仔勁到.....

Ball 頭先球long pass j 左

迷b反ball了

focus 係 mid range game 啦
遲多兩年先練三分都未遲

Ball d outlet

而家先迷b

Bjai 1年已經進化左禁多

Ball唔多掂，除左long pass推快個節奏外，陣地完全無用咁

bjai睇到我硬梆梆

Mr untouchable

上季all star後開始迷迷地

我改名了

d outlet pass 成日醫院波
接到都打唔到

佢chino hill年年都係咁打 好自然

好似冇乜key ball

屌 half time 又訪問大波

新名留名

今場啲雞做咩係咁吹

air

Air Ball

屌
垃圾

Air

仲要air ball

改名叫 Air Ball算啦

大家唔好咁 當年Kobe 都係咁airball

AIR BALL

Air ball

條友都唔知係咪hea打

當年kobe summer league好撚屈機

BALL 打到好HEA

仲hea？明知大家對佢好大期望

air BALL

又真

Ball 唯一得分招數係3分 wor
點比呀

大家j 我算啦

Air真係好柒

你係BI 定Ball 牙ching?

等bjai教你射3分

B仔打SL 都有金身

條撚屌係半場真係0作用 屌
越睇越嬲

Blue jm9

blue

佢同LaMelo 一撚樣
最後個進攻一定會無撚啦啦拍拍下波係度抹鞋
係咪short 架屌

唔見為隊友創造幾多easy basket

B仔NO LOOK果下好MAGIC

我開po啦

認真打
應該真廢

你既外號

大家有冇開始掛住某個人了..

大家比d空間ball 當年少煮咪又係咁....

無

Kobe

@MarkG_Medina

Speaking of which, D'Angelo is here at the game, chatting up with Brewer & Nance

Ingram都係。。。

都掛住你

羅子

有冇俾過機會D Lo 呀屌你，死愛滋佬

oneal

Odom

1001

B仔好撚勁